[HKGBuddies]GFRIEND討論區(9)放送事故於女友又何懼

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金素靜 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

仙黨主席留名

專一清泉Yerin黨黨員留名

豬黨死忠留名

專一清泉一頁留名呀!!

留名

留名留名

留名永遠愛女朋友

b呀真係唔岩你

尋日d唔開心野過左去，女友會順利嘅
繼續支持
放圖先......

哇，好靜.....冇人爭一頁嘅
大家出晒街

之遠死忠女朋友飯留名

最近法國肥琳好得意 點算
特別尋晚黑色肥琳

鄭藝林救護車

yerin不嬲都超可愛得意

新po留名 祝女朋友嚟緊幾場年末show順順利利

屌你老母sbs，訓醒留名。

出街買旅行啲野，返黎投票

KBS會正常架啦

SMA首爾歌謠大賞投票幫女朋友衝上頭十名
Android用戶教學同埋拎飛表格:

IOS用戶教學 :

簡單講解下點做
(Android)
1. Docs入面有條下載舊版SMA app既apk連結 , 然後安裝
2. App內有FB/Twitter/Google/Guest既登入方式
3. 申請哂所有ac 係docs到留底你每個帳戶SMA既暱稱
4. 等我地比飛你 , 你就可以將每個AC十張票投比女朋友
5. 然後cap圖up上google drive到
(IOS)
1. 係App Store下載Seoul Music Award App
2. App內有FB/Twitter/Guest既登入方式
3. 登入ac後玩Number Mission , 每個Ac有三次玩 , 共得600金幣
4. 張600金幣換成6票 投比女朋友
5. 換ac繼續投
*Twitter 一個電話號碼可以開10個AC
*有An機同ios機既巴打咁就爽 (ios玩Number Mission)(an機拎飛投票)

需要buddies既時候呀！

新post留名

好qq

弱小心靈受創

大家一齊努力加油
開始見到不停加緊速追緊
最後嗰幾日應該會追到好貼
要趁早有咁多追咁多
愈睇愈似係可以成事追得成,只差大家嘅6xN+10xN票

佢呢個shot先係最過份
做乜淨係放大落SinB到，
搞到睇唔到成個團個pose

唔係個個CAMMAN都認到哂全日廿幾三十個團既編舞
琴日女朋友整體鏡頭都好完整 , 相比起其他團

都啱既 我近排講野好串，請多多包涵

留名等睇咩都嘈一餐

癡鳩線 我地又幾時單打人地團
講第二團都已經即制止
做乜撚係咁比人追擊

巴打又去左公海游水呀？
其實好多冇上黎呢個post既buddies
都周街同人地挑機招黑，係到做返自己就夠。
亦都有好多anti特別咬住女朋友唔放。
都唔好同呢班人嘈

死忠專一乳豬飯 新post留名

都係唔講野住，驚真係講錯野得罪人

新post留名

希望大家可以冷靜返d先

公海泳 勿認真

死忠琳飯新post留名

呢到不嬲痴線佬集中地，佢地講得冇錯

新post留名
不過都要百屌SBS

癡線 近排肥琳會唔會太尾機

咁快又要新帖留名
話說尋晚發夢夢到豬仔喊曬口同我講佢唔想行Sexy路線

投票！投票！投票！

置頂到完為止

^_^

fb + twitter + guest 已經可以投三十票

不過an機個fb login好bug

Yerini不嬲尾機

無啦無啦無啦，蝕曬底啦蝕曬底啦

大家唔好懶啦

第十二名 觀察咗3日,佢地極限暫時係+0.01%一日
我地不停加速,+0.01%,跟住+0.02%,今日仲有5,6個鐘已經做到+0.02%,再加多少少速可以試下+0.03%
第十二名 暫時0.88%,我地0.64%,差0.24%,有21日追,長期keep住追佢0.01%差值中間某幾日追佢0.02%差值,實爆得贏佢🤘

Cr時間巴

如果我地做到每日0.03就有獎拎架啦！

IOS 我搭車用左半粒鐘就玩哂小遊戲拎到72票。

10個twitter ac + 1guest + Facebook 。

點先可以推得郁你地去投

ios 係咪香港store都dl到?

利申唔係用ios

我今日暫時一人之力爆到佢1300票,其實唔難
你地只要付出我5-10%時間(其實好少時間)
唔好睇小自己每6票,其實唔洗好多票已經推得起
只要大家行多一步,動下手,攞獎就係女朋友
PS:聽緊Glass Bead一邊爆,我會一直守護你地

係,已有ios操作教學
打sma26th就會搵到

IOS好簡單架，down完登入玩三次number mission就拎到6票投比女朋友。

一場都係廿幾秒，歡迎挑機鬥快
岩岩19秒冇cap圖

收拾心情再睇返 蝗加二隻手都尚算規矩
不過臨尾個幾秒好難接受

試過15秒內,但唔記得cap圖

係後面個幾野唔想接受

今日破你記綠，開多幾個ac先

新人唔知幾頁留名
瓏隊長

可唔可以推返個android教學出嚟

我搵到啦

三男一女，仲要有有男神柾國
銀河真係好搶手

新飯留名 琴日gfreind 跳bad girl good girl 即刻想脫twice 做buddies

歡迎

豬仔黨慎入

睇返除左隔離團毛毛冇掂到partner膊頭之外 其他全部都有

Sinb

點解會係咁

呢個stage 好係好正

唔好脫 一齊飯

新飯留名

柾國 唔好啊

又岩 想gfriend 有多啲呢啲stage

乳豬仔。好高

銀仔人氣大到 今年勁多合作都搵佢

我都覺得sinb跳得好正

[quote[/quote]

崔乳豬始終都係NO1

崔乳豬始終都係NO1[/quote]

女朋友世界第一

訓醒上水就睇到呢個新聞
哇，銀仔果然好搶手
其實我都buy有得同jungkok合作，或者因為我都鍾意bts
最好就排排坐係度唱啦

歡迎，一齊飯+1

好彩無被人摸

飯親邊個都無啦啦紅到咁。
痴媽根，仲諗住飯條女冇人鐘意可以獨霸。
唔洗成日都因為合作而傷心。
乜鳩都比我燈中哂

sceneb Tell me fancam

證明你有眼光啦 飯邊個紅邊個，銀仔成功左有人氣都係好事黎
咁樣諗應該會舒服d
而且只係合作一場啫，之前x經直頭有節目合作啦

懵佬下個目標係

其實Sinb跳tell me 同bggg雖然性感左少少但真係好型同好charm
我鍾意

我係完全冇哂感覺
已經唔識去唔開心去嬲了，習慣左
希望坐係到唱幾首歌仔就算，唔係舞台就正，係都冇計，三皇一后可以跳啲咩

而家新飯啲女連google都搜尋唔到，我就唔信我X紅得起

唔好係Yerin或者Sinb就得
雖然感覺上SinB嘅性格同跳舞都吸引到好多仔搵佢合作

根本好適合佢，應該由細到大都有跳開呢種舞，我地既dancing queen

講左好多次，我團飯黎
不過近排覺得b仔幾正

好期待KBS個stage 花心啱哂

仲有咩合作

黃恩妃啊啊啊啊啊～～～

cr: youseol_com

好高汁

SINB成功圈唔少飯

世界第一金素靜降臨

就返到屋企又可以爆票。

為左女朋友買左上網卡，去鄉下都玩小遊戲

每日貢獻50票
略盡綿力

good b bad b我都愛

1thek 投票。請比 like

黑乳豬真係超級爆正

女神琳

投票嗰度同一個account一日係咪淨係可以拎一次飛？

俾人睇哂個腩

yerin對自己個腩不知幾有自信,得b仔係咁遮

我見到SinB露事業線唔開心到而家
JYP 正仆街死柒頭皮

一個sma acc只可以玩3次Number Mission攞600金幣換6張票
要運用方法多啲SMA acc

正到抽筋

鳩叫吧！

an機既1個sma ac可以拎一次票 10張

頂，b5巴打post嘅SinB相好高汁呀~~~

銀仔同b仔跑得勁快，仲快過乳豬

Yerin個腩.......
女神琳真係好正

好熟悉既叫聲

犯哂規

唔係我想見到嘅yerin

比人睇蝕晒
btw正到不能形容

我等緊銀河相

有冇圖

淨化~~

其實諗返轉頭，佢地夏天平時出街同拍女友TV個時都係短褲露腿腿同腰
都唔係太暴露同犯規嘅.....
不過係性感舞台大家暫時接受唔到啫

圖呢

eunbi bad girl good girl fancam

真係見SinB心口啲陰影
邊個揀件衫畀佢

夠啦 唔好再講
唔講都冇人知

唔好迫我block左個新飯 ,

呢到都有規舉 , post其他團同做變態行為會仆街死

我建議你唔好得罪hkgbuddies

4個入面b仔件衫最低
b呀你自己都識講係十代，廿歲都冇唔可以咁架
下套打歌套唔該同我包到上頸

My Queen

sor 新黎唔知規舉

知錯能改就好 , 女朋友好小行sexy , 平時主打可愛同埋型 ,

如果因為sexy入坑 要諗下繼唔繼續飯好

笑左
呢邊都見到口是心非

好悶 我想見女友

原本女友post係最好唔好有其他團嘅相同講其他團
不過呢張口是心非又真係經典又好match嘅

黑B

Wallpaper

咁好正常姐 , 女朋友post講返女朋友野
大家花心入其他post講野完全冇問題

想每日每日都見到女朋友

好想燃燒生命去追cb

SMA首爾歌謠大賞投票幫女朋友衝上頭十名

Android用戶教學同埋拎飛表格:

IOS用戶教學 :

簡單講解下點做

(Android)

1. Docs入面有條下載舊版SMA app既apk連結 , 然後安裝
2. App內有FB/Twitter/Google/Guest既登入方式
3. 申請哂所有ac 係docs到留底你每個帳戶SMA既暱稱
4. 等我地比飛你 , 你就可以將每個AC十張票投比女朋友
5. 然後cap圖up上google drive到

(IOS)

1. 係App Store下載Seoul Music Award App
2. App內有FB/Twitter/Guest既登入方式
3. 登入ac後玩Number Mission , 每個Ac有三次玩 , 共得600金幣
4. 張600金幣換成6票 投比女朋友
5. 換ac繼續投

*Twitter 一個電話號碼可以開10個AC
*有An機同ios機既巴打咁就爽 (ios玩Number Mission)(an機拎飛投票)

又一日啦 , 快啲玩數字遊戲啦

一入黎就係上一頁張GIF
即刻 -> -> -> ->

上個POST個個屌哂鬼

岩岩打完機爬番文個個

反差萌

我開始有d擔心下次cb我會睇唔開連份工都唔要
見女朋友係會上癮
好愛好愛女朋友

數字game反應好遲鈍
想禁快d破記錄都唔得

其實我主要屌sbs事故同之後合作舞台出黎個效果啫

俞娜？

好型呀

工可以再搵過 , 我都放棄左一切

睇左scene b大神段fan cam睇到好sad
b呀可唔可以做返個good girl

上個post最主要叫春既未上水姐（包括我）

番工咪又係為左女朋友為左自己想做想買嘅野
去就去馬 唔好比自己有後悔機會

如果冇左女朋友 我人生=完
冇動力到可以去死

人生就最重要係唔好比自己有遺憾呀巴打

其實佢一入黎開口第一句我已經想話佢

靜啦

其實我已經唔只係諗追cb
我有認真諗過去韓國住返年
你會發覺係韓國見佢地真係太易
之前好多公演都係開放俾公眾
簽名會又成日有，下個月應該又有season greeting簽名會
韓國追星文化實在太普及，個個都有枝大炮旁身

巴打我都諗緊呢樣，成日諗有咩工可以係韓國做返一兩年，得閒就去下見女朋友

開左三十個ac灌票比女朋友到1月17號。
CB刷音源，刷到老婆成幾星期冇訓過。
而家每日都做返日任先夠充實。
玩number mission等睇利輸

不過其實諗真過去讀書/做野都好多限制
讀書可能會free少少可以走堂，但韓國學校好著重attendance唔似香港
做野就仲煩可能正時好長又未必下下射到波
不過係韓國點都幸福過係香港見都冇得見

大家繼續努力，集合buddy力量破10唔難

其實過去做Working Holiday諗唔諗得過

去學韓文半年都係萬五左右

其實都ok，我之前響韓國都見過好多鬼佬做working holiday
有d做半年返一返家鄉之後再繼續做

女人琳

遲工做韓國廢青1年
利申：有諗過

其實我有諗過去韓國Working Holiday
一黎可以去體驗下
二黎可以去追星

其實係幾正 不過真係睇唔慣

都係白色琳型D

女人B......

仙女琳

暗黑B
都係鍾意清純B

我返工已經比人發現左我成日射波係為左追星

成日都比啲c9 講好心你認真啲啦 , 諗下將來

我次次都冇聲出

btw 預左將來冇女冇車冇樓冇家庭 , 個人輕鬆哂

係香港生活已經錯撚哂

我都有諗過去韓國WH or讀master
但係自己年紀有咁上下，完左返黎又要搵過工
一係做多幾年睇下有冇機會走去韓國做野，我想係韓國生活多過係香港

多謝女朋友給予我工作動力

Q：白定黑？
Buddy 1：白
Buddy 2：黑
我：白同黑都鍾意 喺yerin嘅著咩色都鍾意

prefer白
因為黑太性感
唔想見到佢地行sexy

我有諗過過去讀書順便學韓文，無奈感覺外國人係個邊讀書做嘢唔會好過

一定要頂得順佢個種階級觀念先

講就易 去到就唔同玩法

韓國旅行都還好，要住就咪搞

唯一覺得好就係阿珠媽既人情味

eunHANI

難得認同你
去過十幾日已經頂唔順

有冇巴打係個邊生活過
個邊既生活係點

臨訓前黎個久違既叫春先
我 愛 崔 俞 娜

終於睇番琴(前?)晚既舞台
跳得幾好
但好格格不入
一試無防
比大家知道唔夾呢個style

金素靜世界第一！！！

但又有一半buddies話好正

主場2:1 下半場失硬波

.

bbbbbb

bbbb

sexy左d但呢張影得乳豬好清

有少少仙氣

小左份稚氣

冇左好耐.........

都係咁樣嘅SinB有女人味同吸引d

呢個look正呀

有冇人覺得eunha長髮同短髮差好遠

長髮果陣唔太起眼，我冇乜留意佢，依加變左短髮留陰即刻成個女神咁，勁迷佢覺得佢超靚

準備世界大戰

我個人覺得
短髮得意得滯
反而長髮個時久唔久既可愛珍貴d

懵佬召喚

can you feel

仙氣B

咩呀 , 又叫我

銀河飯=我=100%

我話短髮唔正=所有銀河飯都話唔正 , 所以冇人覺得
(都係想我咁講姐 )

頂 , 搵圖又入左球睇唔到

懵佬

由時間流逝開始就無左。。。。。。

自從廁紙單野

而家睇慣短銀了
上次個下中分好怪

No good

女人味=/=性感

agger , 她們成熟了

琴晚件衫真係
下不為例

我諗佢中分係想扮請回答1988德善

一路走來，漸漸就被逼着成熟了

廁紙個樣是常識吧，應該唔關事

忽然好掛住rough校服look

下中分有冇圖

lm

個邊生活其實就係悶，唔係追星的話係韓國生活唔會特別有趣
同埋人在異國最緊要靠朋友，如果冇fd係個邊係幾難捱
韓國根本就好多大陸人，去追星嘅除左韓飯都有唔少其他國家嘅人
去個邊讀master要花多年學韓文，用韓文讀個master又唔知做乜9
無信心可以係個邊生活咁長時間，亦都冇咁多青春揮霍
但再諗多幾年就會miss左女朋友黃金時期

錢先至係最大問題

Eunha 有冇試過長頭髮留陰？

訓得兩粒鐘，隻眼乾到number mission 都玩唔到

做咩呀? 拎個菠蘿嚟就大到我呀?

炸撚返自己

各位 早晨
放假早起睇醫生

Umji飯留名

全月最凍，小心身子！

凍撚死

又要睇成520蚊醫生

尋日旺角扮工 凍撚死

只需要中曬六個簡單既數字，無論你想響韓國追星生活讀書工作創業投資甚至買起sm，你都可以輕鬆做到。到時女朋友就可以響香港攪sc/fs/fm/con/hi5/free hug等等，hkgbuddies的幸福就靠你們了

dw

一人買一張 都未必中到晒啲數字

以前班同事買得好有技巧，次次夾錢都有錢分
利申唔識買

要去韓國追星首先要捱得凍

保重身體呀

錢係最大問題

聽聞韓國學校同政府都俾好多獎學金外國人
最衰細個又唔飯kpop老左先入坑
唔係應該一早過個邊讀大學，反正同香港都一樣濕9
係個邊至少開心d

你後生幾年冇女朋友追

其實係我扮工時著得少衫
兩件衫走天涯

凍親的話俞娜寶寶會唔開心架
巴打要好好照顧自己啊

巴打放心 已經睇完醫生 part三日藥 就可以回復正常
之後仲可以比以前強壯
仲有我唔會比佢唔開心

廁紙單野係咩野？好似無咩印象⋯

遠近馳名架喎
罰你睇p.1既野一次

對大神們黎講錢唔無問題
有冇假先係問題

講緊小電視果度？？

快d好番呀巴打
buddy一個都不能少

係 廁紙事件都就快一年了

係呀我入坑都係因為呢條片

金素靜世界第一清純

我都要post下
唔係陣間又俾sowon鬧

真係好純呢
有無人明

長銀黨沒落
永遠最愛長銀
鐘意短銀既人係永遠唔會明白長銀個種氣質個種可愛個種小鳥依人係幾咁惹人憐愛同

原來佢兩個既關係已經發展到呢個地步，連yuju都唔知道

sinb個樣好無癮

我明
Sowon BB

P1 比我收左皮

真係31人一齊練ITNW

俞娜背影圖真係好癲喪級世界宇宙級啊啊啊啊啊啊

已做Wallpaper

咩玩法
一人一個鏡頭都係分得8秒
仲要分唔分到一人一句歌詞
PS:打榜巴打加油,跟據計算,應該會早咗上13位
應該12月31咁上下日子就到13位
跟住正式望住12位係咁追

佢張張我都做wallpaper

今日去同真。偽毒男神交收sg17。
應該投小幾百票

大家carry埋你嗰份
唔投唔準交收
今日我比原定時間做咗完成啲acc,又可以再加碼

痴線，三十個ac扮工日，放工要抽一粒鐘黎玩。
你成接近一百個ac真係要拜
返轉屋企拎尿袋拎an機先出去
女朋友本賞人人有份 快投

咁難得合作舞台有我智 跟住發現一秒都影唔到

冇見慣大場面

頂，31人都唔知睇乜

乜事啊~~素仔

對眼未化妝?
但已經咁靚

睇完張圖 笑左

太凍姐 好似係

唔想凍親隻眼?

一排無上黎 其他黨開始強大了

無眼睇你班花心佬
好似係

眼訓B.......

sinb有合作舞台 仲要係男團舞

怕有沙入眼,好似係

準備迎接長髮b

長b歸位

一個人撐起銀黨

靠哂你

長髮B 終於返嚟
我有生之年仲見唔見到長銀一面

All黨 全部一齊推

長髮B散緊D女人味出黎
唔會返黎架啦

越西面 越高竇 越有女人味

好想比長髮瘋狂拍打我塊臉

又好似係

好掛住長銀

型B幾時會唔西面
只有佢心情好時先會哈哈哈哈........
平時見親佢都西面cool樣啦，咁先係女神B

就黎收工啦，打左幾百個喊路

金素靜世界第一

今日素顏

個個都素顏

係咪冇覺好訓

有冇豬仔素顏

應該係有覺好訓先會素顏

素豬 好似係 會唔會太靚

cr yujudreamtree
隊內公認素顏最靚 駁唔到

眼鏡經理人都係素顏

真係有仙氣

其實有化

有冇Eunha 素顏望下

呢樣可以肯定唔係
最專一最多清泉就係素黨

投左票未

收工留名，又要見男神

我發覺長短髮都唔係最重點 ，重點係有冇留陰，有陰即刻正好多

銀仔一轉空氣陰好多人個時話好難睇。
我勁鐘意空氣陰，同中銀長銀髮嘈左好耐。
點知原來留陰係為左襯短髮
所以維持左個半星期就冇得再睇長髮空氣銀

咁冷門要出動全國最大銀仔圖庫

yes

我收左皮，開三十個ac用哂所有時間去投票
Umji巴仲要去左韓國同女滑雪
連更新twitter都冇時間

我屌

好似係

成班懶鬼 一打開Twitter 幾十張垃圾短銀擦咗唇膏既偽素顏

唔素啦
不過淡妝豬好睇過濃豬好多
大神有無黑乳豬source可以比小弟down

真。女朋友

隻眼

屈人最開心

未到四眼皮都仲叫有精神

淡妝 依個look好靚

唔怪得搵佢唔到

畫返條眼線就係出道妝

利贏波都唔出聲，為左女

點解俞娜成日都咁紅脣

豬仔同銀仔咬耳仔段片，片尾仲有豬仔同b仔練緊舞

乳豬即刻扁嘴打patpat
團魂

乳豬好cute

偽飯嚴寒接下班

拍左少少片,b仔一路低頭遮面最後仲跑走左
跑得唔夠佢快淨係影到背面,但佢一枝箭跑到架車又開唔到門笑左
見佢跑走左,就同後面乳豬揮手對左眼

同左手滑咋 那有女

近到咁

大神

扁嘴 真係好得意

睇嚟菇頭個個就係scene#b神

無心拍大神入鏡
已經private左段片

我發現咗啲唔應該發現嘅嘢

呢個就係韓飯同我地嘅距離好似係

好想睇下gf跳24 hour

其實已經凍到冇哂感覺，見到佢地又太緊張
早知我又跑快d

An機爆得230票，唔夠時間
Ios繼續
大家幫幫手，總榜每日有0.025%加
就贏到12名返黎
我同時間巴瘋狂了

No

啱啱交左會費

公平咩

我講完野dead左 好在有你應

終於有啲時間 搞投票

開多幾個twitter ac先
將女朋友送上頒獎台

啱啱投完，推

好忙

想唔用個fb ac
開多個twitter仲有效率

開tw十個ac啦，唔夠叫時間巴幫你開

我mark低左係excel到
今晚埋數幫我DEL左個行佢 thanks

會，要既再打返yes

啱啱用google開多個acc響新機，試下再投

早訓養生

執色

有冇wallpaper推薦

SinB...

我的大神唔見哂

用電話no.唔入email去開twitter acc啦
利申:今日經手差不多2千票,好開心總榜上14位,日榜打到9-10位
見到buddies一家親,唔同國家都一齊參加,無分你我
互相鼓勵支援,一齊嗌fighting,真係好熱血好滾動
多謝umji統籌 大家繼續加油,加碼
我仲未發現到自己個極限(雖然手指就斷)
假裝巴,記得同6位守護嘅女朋友講,我地一定會送佢地上台拎本賞
SMA一定會有獨立stage表演,唔洗再睇人面色
全場&埋mon前,都會有強勁嘅應援
就好似舊年拎新人獎嗰時咁,仲要再強大啲
用番Page 1段片:
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

我b

加油
android最好每人每日起碼投30票

睇完醫生 咁就出左成日街
家陣上水追番post先

好靜冇人......頭先個post沉左添

聽住把女應援聲投票 , 特別有動力
真係好眼訓 , 交埋條數就訓

單計AN機 2200票投左比女朋友

冇豬黨貼 , 而家我都冇咩時間貼圖, 自己都冇時間save

係咪要頭10先有獎？

喇，個表冇晒yes ok個d

近呢4定5年 , 12名內都有獎 ,
所以過左某男團就有獎拎了 ,
同時間巴計過 , 大約1月12-15號就追到
但大家每日都要keep住投 , 我依然會做煩膠一日提大家幾次 ,
大家見到我個煩膠又提你地投票就自動自覺啦

費事重複重派 , 每晚11點會del哂yes同ok , 每日打返yes我地就會派票比你地
岩岩見到東方巴有yes , 但我係街派唔到比你

頂唔順，沖個涼先
仲未訓就派埋聽日啲票啦

第2個之前收到，唔該晒
依家輪到第一個要票

靜靜地冇人我又放圖推post

聽日見新工
求宇宙級崔俞娜加持

加油巴打

岩岩先提起你，好耐冇見

到底救護車同升降台係咪同一個巴打

專一清泉深夜留名

有冇buddy有冇fifa online3

巴打加油

拋棄銀仔

訓前推一推

我琳正到形容唔到

老公巴是咪好忙
就嚟掛死我

臨訓前又係叫春既時候

我 愛 崔 俞 娜

見唔到紅字訓唔著，見到即刻有睡意，代表要訓啦

早抖

唔怪得搵唔到世界第一金素靜上班圖
素顏明明唔差, 點解對自己咁冇信心
buddies要尊重番sowon

每日訓前一定要見到嘅叫春系列:

乳豬黨嘅紅字叫春

應該係今日佢用口罩遮住個面個張
我都覺得奇怪今日冇sowon相
但個張其實只係影到隻眼少少，成個樣都睇唔清
係唔係唔夠訓個素顏佢覺得唔好睇
其實佢地素顏唔差喎，不過尊重佢地就唔好再share

話晒perfect beautiful
any肥, respect就

補充
GFSquad ‏@GFSquadproject
To clarify, #Sowon is doing well and she is not sick or anything. She may have thought she looked bad so we are respecting her request.

素寶出道到而家都唔想公開素顏，感謝各大神尊重隊長

但其實真係唔差囉，素顏嘅女仔先係最正。
還定最後結完婚，都係卸妝瞓係你隔離架啦

你最後個句應該引到班素黨ff同叫春

又挑起條癮睇舊片

對比而家真係進步咗好多
但係踢腿退步咗

聽返宜家俞娜高音穩到

初初一路跳一路d呼吸聲大到，音又唔太穩
依家連跳兩首都冇問題，聲音又穩，真係好感動

早上叫春時間
崔俞娜我們都愛妳

本身俞娜唱功已經好唔錯了,宜家連跳住唱都能夠平衡到氣息,我 豬 真 係 好 叻 豬

早晨

復活

留名今晚 97 合作舞台
豬仔又可以同佢同學重逢

Btw 豬仔應該仲有特別表演

咁多個男即刻放心哂
男女不平衡擺明唔會跳couple舞

無論an定ios都好
如果想再操多啲acc
一係自己用sms再新增twitter帳戶
一係我直接幫大家開一堆新帳戶
你地只要加入做現有帳戶就得
唔洗登出登入,只要每次揀啱acc就得
每個acc操作只需2分鐘左就投到6票
唔好睇小自己每6票
因為我計過每日大概係2萬票到畀女朋友
每6票10票,其實都可以好明顯幫個榜加速
我地要響人地發動更強進攻之前及早超越

旅行完返黎加碼

其實娘娘係想測試下d裙下之臣聽唔聽話
邊個夠膽upload就踢佢出黨

豬仔近排好忙

B5

今晚navillera同rough都用mr
終於可以show下live真唱功

應該真係放左係車到用
sowon肯定攬住黎訓
d口水漬

唔知邊個豬仔同學
剩係知豬仔頭號粉絲

夾張豬仔相入cv,加分

雖然冇巴打你地咁落力開咁多個account
但都有略盡綿力keep住每日投
睇下黎緊有冇機會再每人寫封信俾佢地希望佢地知道香港buddy嘅存在
一定會送到佢地上台

講左用mr啦?

如果我同你講
我見到句野變成入CY
會唔會打我

出發了 崔俞娜世界級

cue sheet係咁寫
glass bead用ar

眼殘睇唔到

我等緊銀仔留翻長頭髮

[INFO]
#GFRIEND's performance for KBS Gayo (PM KST)
Glass Bead 8.57
ITNW 9.01
Be Mine 9.30
Rough + Navillera 10.42
I'm A Butterfly 11.03

今晚多野睇過SBS

多謝巴打一齊幫手
永遠唔好睇小自己
就好似女朋友都唔會睇小自己細公司一樣
用實力,用努力去證明給大家睇
大家全世界繼續一齊fighting
PS:之前有一路有cap圖,應該可寫個16位逆襲12位(到時其實會同11位炒埋一碟)感想潮文

正路既
屌你老母sbs，一日一屌

我咁憎短髮我都未脫飯

希望大家今晚睇得開心
唔好好似sbs咁睇完一肚氣

一早起身

引用失敗
我覺得sowon淨係講一句oppa
應該全部攝影師都會即刻敬禮

Anyone go

部垃圾an機轉個ac都死機
唯有只可以用ios投 加油吧大家

希望唔洗睇完又blue mood多2日

冷靜啲諗 行左成年運 到年末先有少少不順都算係咁
話說KBS啲年末show製作安排一向高質
我仲記得嚿年B仔彈上個臺嗰下型到呢

俞娜啊！！！！！

紅字乳豬黨真係24小時都係度叫春

我幫手刷下Umji

我愛妳 崔 俞 娜

點解條片個陣eunha個樣同依加差咁遠

161228 GFRIEND win "2x Speed Dance" Award on Weekly Idol

隻蝗好L柒 sinb唔so佢叻叻豬

只不過係一年，同啲男idol合作完，出道前既mk韓妹味出哂黎

俞 娜 寶 寶 我 愛 妳

忙考試同工作呀，真係唔得閒上嚟，做咗偽畢地

忙到short咗，返工都淨係掛住溫書，今日考試求畢地們集氣為我打打氣

老公巴考試加油

俞娜保佑我快啲病完

巴打take care

加油老公巴

加油

好快復原

合格嘅智仔煮九大簋畀你

保佑我個心臟繼續受得住佢同男團合作既刺激

加油 umji需要你

今晚既表演時間表：

眼訓又緊張嘅上班B

點解突然有乳豬份

拜見智黨大佬
考試加油

97's

That's just life
一日比一日凍，b仔都凍到震震下
我愛女朋友

究竟點解可以咁靚

就黎可以完全免疫

假裝巴
但係好似見唔到智仔，其他站又未有佢嘅相

智行係sowon b仔後面

勁呀,巴打

認住佢背囊個隻公仔

守護瀏海

sinb同蝗 好襯

好襯 !? 真定假呀

我都覺

巴打今次行程實好滿足 見足咁多日

毛毯

襯個鬼，根本都唔襯, 你話jungkook就話啫

假裝巴
B5大神條巾變左貼身保鏢

好耐冇見黨主席

baby5大神條毛巾

已經成為娘娘御用毛巾

返屋企加hkgbuddies 水印，再上載ok?

GFRIEND登《紅白》密練新招 想念台灣小吃

〔記者吳志偉／台北報導〕台視除夕特別節目《2017超級巨星紅白藝能大賞》，即將於106年1月7日在台北小巨蛋隆重登場，南韓超人氣女團「GFRIEND」的素媛、藝琳、銀河、俞宙、信飛、嚴智將首登《紅白》，陪觀眾圍爐迎雞年，目前正密練歌舞，對表演內容守口如瓶，她們表示：「接到邀約特別興奮，能陪大家過年非常開心；我們正認真準備演出曲目，希望觀眾期待我們當天表現。」

新年將至，GFRIEND也將利用難得年假陪伴家人，「南韓新年也是闔家團圓的節日，能吃媽媽精心準備的年菜特別開心，想把握難得休息時間，多跟家人相聚。」團員們也特別向台灣觀眾拜早年：「祝大家『大雞大利』！」

GFRIEND曾於今年10月初首度訪台，吸引2000名粉絲熱情支持，精心設計的應援影片讓6人瞬間飆淚，當時老么嚴智因腳傷不能表演，感動之餘情緒崩潰道歉，氣氛相當感人。這次6人將首度在《紅白》合體演出，她們高興表示：「上次來台真是美好的經驗，這次感謝《紅白》邀請，讓我們有機會再和台灣粉絲見面，希望能再吃到道地台灣小吃，也希望有時間到處走走。」至於新年新希望，GFRIEND齊聲說：「希望大家喜歡我們的歌，祝大家新年平安健康！」

好撚提子台仔
黎香港就隻字不提，果然鐘意台灣多好多

垃圾香港算吧啦

香港我諗除左mama表演場地同 w酒店外，應該唔多清楚其他風景同美食

有幸為hkgbuddies貢獻

香港條街咁撚多人，唔通落旺角同人逼咩

送個腦魔公仔比銀仔展示hkg特色

邊個都唔襯
完全唔想ship

忙過汪汪，我有時間實上嚟㗎嘛，
就考試開始胃痛好緊張，1月都仲要考，
真係要出年見

下世巴 都係你呢句最啱聽

紅地毯fb有直播，但好似唔係好暢順咁

頂住

過了女友。

冇得睇呀

完咗？！

唔好再短D

全白真心屈

唉 好短，又deep屌

b呀, 왜.....

Sinb 銀仔已經轉形了

癡線 開始有咁短得咁短

俞娜

畢完業去gradin

垃圾buddy又受唔住打擊

紅地毯say個hi就完左

grad din個堆臭
以為自己著到好暴露就好有吸引力會引多d仔埋身

其實好靚，不過Sinb條裙又真係短左d

又開始FF佢哋係自己老婆
垃圾！

的確吸引到我埋身

邊個想自己女朋友著到咁短比人睇蝕哂

銀仔係咁整件衫
下次可唔可以包到上頸

MOLAMOLA 我B唔係咁架 佢唔係好鍾意長褲架咩
造型師係邊個 好同我出嚟

可唔可以好似借仔咁

拉佢出去打靶痴乜筋

其實隆重場合要著性感少少我接受，但係B仔條裙又真係短左d，應該有打底褲嘅
但係個造型師唔該下次跟返佢地風格去俾衫佢地著

豬仔好靚呀

下次紅地毯長衫長褲包到上頸

接受到
唔好再跳性感舞就ok

B條裙係直頭上樓梯都會差d走光
短裙接受到,但過份暴露感覺上係賣弄性感駁出鏡上位多於尊重場合

[HKGbuddies] 161229 여자친구 Gfriend KBS 가요대축제 출근길

執完行季先再慢慢投票 , 唔係今晚驚谷氣到冇心情執

琳

豬仔真係愈來愈靚

Yerini又處處留情

豬仔一向都係咁靚

點解B同豬會一樣高

比2連combo 之後心臟已經強大左

終於到0.7
加油

B仔對鞋踭高好多

世界第一金素靜BB

CR: SOMEONE@some1kr

上13

直播link：

出場時間：

加油 3隊輪流投路過

偽中分

下隊到

下個stage 到喇

係街

打完機啱啱好趕得切

冇啦？！

下

有冇10秒

好似真係

豬仔solo好型

乳豬centre

幾十人點睇😂😂😂

乳豬呀

好感動

centre型到爆

豬仔好搶眼啊 中間位搶哂鏡

豬仔有C位 KBS好波

最尾個大合照得一秒

我地乳豬好勁

心諗有無搞錯 點解女友一直都企最後
好在最後豬仔有CENTRE位

豬仔為我地爭返一口氣

直播YOUTUBE

豬仔與朋友們..............
不過個舞台好正

女團既中心

頂 睇完呢段要出門口 唯有今晚再追返

兩邊好似千手觀音咁迎豬仔出嚟個下 真係型到爆

搵下我地喺邊

屌

乳豬好波
最感動既高音位由佢操刀

一回完即刻由懵神po出嚟 正呀

老懷安慰

豬呀

一秒cap5張 , 最正呢兩張

豬仔최고

Picture of Tonight

即重溫

個大合照真係 Where's Wally咁款

即重溫[/quote]

改做walkpaper

乳豬啊......

wallpaper

一眼就見到智仔

Yerin完美咁隱左形

正呀 俞娜 好有型

[img][/img]

獨自跳一隻舞

豬啊!!!

個頭都係出得一半

忍唔住叫下春先
我 愛 崔 乳 豬

繼MMA後 終於有個舞台係睇得順心

啲高音好很正 好感動

AR黎

B仔又露肚

型B 露肚B 中心B!!!!!!!!!!!

原諒我 我一路睇乳豬 一路聯想到jessica

漏左哈哈B

b仔最高

好似越露越多

B仔好高

型b 期待佢個stage

露肚好過露事業線

露肚B

唔係SINB咩

Be mine

其實件衫都好透，
btw手毛黨無得睇

企前左姐好似

型B嚟啦！！！！！

好型呀..............SinB

b仔又幾型

b仔

好撚型呀 , 痴撚線

銀河仔

B仔真係好型

型到痴線

好襯佢啊

sinb根本係萬能
任何風格都可以輕鬆carry

但係落咗臺之後 怕醜到

我Miss左

youtube直播返轉頭睇
快

完美型B

b仔真係好型棍

在歌曲中段時，成員們重現少女時代的隊形，變成兩排隊伍，最後由GFRIEND裕株擔綱太妍的高音部分，完美演唱讓觀眾都起了雞皮疙瘩，守護了身為主唱的威嚴。

吹奏豬仔呀

邊位巴打

YUJU媽媽把聲都好甜

係事實，唔駛吹奏

係喎

我唔記得左

笑左，竟然問係邊位巴打
豬仔不嬲實力派

整左低汁gif

本月最美畫面

後面仙氣彈彈彈

兩個mon真係唔夠用

唔得，實在太型，要再post型B

Post啦

youtube有直播？

殺了我吧豬仔

豬仔呀

豬仔 唱高音個啲姿勢 好型

女朋友唔比我地花心睇其他live , 要mon twitter

忙到不堪上水透氣

好癲

件衫好似幾規咁

大頭呀~~~~

Instagram智都up左相

好打唔打打錯成咁

拆禮物

呢張唔係兩日前咩

岩岩先返miss左 有無片可以重溫

係wor fake左
紅衫以為今日

佢地好似幾得閒

女友發圖來了

我Sowon

等到悶得滯佢地瘋狂update相

知我地等到悶

我個心臟

今次真係智

型B..again

智仔原來mon緊post

型到癲！

ff下先

係都Key好少少
Key左上頭髮又少左頭髮咁

30秒key

LM

春卷 流沙的確高汁

ig一人一張
等琳同B up相

琳仔快D post啦

呢啲表演唔怕多
型sinb

多D Girl Crush

放左入手機不停loop

型到喊

會心臟病 , 不了

慒佬唔知做乜

佢成個腦都係銀仔，所以....

會花心，不了

叫流沙定奶皇 次次去都一個人食兩籠

流沙囉 , 手爆左

女友呀

出場

B呀！！！！！

點解yerin成日都冇單獨相up上twitter ig

冬天成日都叫班fd去果到打邊爐

Nanana navillera

好撚正呀
b仔出場已經秒殺左

出場個野 真係好撚正

成個Stage一流

好型

SinB太正啦

巴打你好

女友表演先LAG爆
我做錯左咩事要咁對我

KBS KBS KBS

岩岩冇mute 聽左其他女團live?

話左會好正

我仙氣呀

一陣應該有

豬仔唔好Dum低銀仔

依幕真係正

sinb

一直LAG住黎睇 但到女友就完全睇唔到

我都起碼轉左5條LINK

聽唔到女聲

頂 17仔伴奏

齋唱合作

好正 , KBS我愛你 , 你最有愛心

良心企業

kbs同sbs比真係天同地

有d感動

sbs狗都唔屌

我都係,YOUTUBE LAG左,而家去

用緊呢條

我就用緊依條

女朋友出哂場啦
已經熄左去投票 , 等班花心撚睇直播 炸票先

屌撚到出年拜山都繼續屌

SBS 個場live轉接得勁差
KBS 今次轉得好順暢

女朋友升左13位喇
大家記住投票

2016 KBS 가요대축제 2부 - ’29관왕’ 대박행진! 여자친구 - 시간을 달려서 + 너 그리고 나.20161229

又係重溫今日咁正嘅女友時間啦
女神素仔

世界第一金素靜

cr: 소원이네집 @19951207net

就係女神

做嘢太忙睇唔到直播
今晚個stage好似好正
尤其是豬仔,一知道佢做itnw嘅centre
心情極度亢奮
我地嘅乳豬真係好叻, 可以喺三十幾人當中突圍而出做centre,成為成個scene嘅焦點,真係有種老懷安慰嘅感覺

仲要係眾星拱月咁行出嚟

狂睇ts 重播

Behindtheplace大神快到

快到零時差

太靚啦........世界級SinB

成件事太型

女神B下凡

好強，超快添

新飯入坑無幾耐，飯Sinb,各位歡唔歡迎我

今日嘅仙b 又型又靚 真係世界級
我依個乳豬黨黨員 都要行埋一二邊先
Btw 今日俞娜係31人裡面 做左中心 都好正 啲高音好好聽

夠鐘喇,豬黨呢

SinB黨掘起

點會唔歡迎

我見到ig有buddy係地鐵影左張我地兩週年應援既廣告
咁快就已經換左上去

我愛崔俞娜

新飯+1

Welcome

SinB又成功圈左飯

崔俞娜太陽

SinB黨歡迎你地

明撚明係開心既一晚 , 我屌你老母台x

歡迎到極
Cd rom上水打卡

豬中心,豬CENTER

補返張圖
Btw 係咪未有巴打更新個兩兩年對帳表？

人地del左post啦
哈

好似係女朋友新沙站 , 咁都講得出?

而家除左hkgbuddies ig 之外 , 全部唔follow

有Del 咩 定係你講個原post?

等hkgbuddies統一發佈啦

呢到除左hkg既sns post
其他hk sns站 唔post係到係常識吧

對唔住柒左

拎頭彩就一流一 , 做野?食撚屎啦垃圾

求圖

我聽到有人叫緊我喎
我 愛 崔 乳 豬
豬仔係中心,豬仔做CENTER

個廣告正常係1/1/2017先掛上去 , 可能後兩日紅日 ，廣告商偷跑左又冇通知我地 , 然後就比某站影左搶頭彩

說好的聯合

dllm聯合應援都有得偷跑

乜原來兩周年應援廣告咁快已經出左
我應該有時間可以去影張認證照

又唔駛咁嬲嘅，最重要就係搞掂左等女友佢地有機會睇到

一次又一次係咁 , 玩鳩我地班毒撚最叻

Mon左post咁耐忍唔住要大嗌
我愛崔俞娜

夠鐘............豬黨叫春時間

點解可以咁

sinb黨

崔俞娜最強
亦係我理想嘅對象

多謝kbs

終於唔洗睇完live會激心

可以比我今晚有覺好訓

豬仔今晚再一次上位

又到大家畀啲掌聲自己嘅時候
不過唔好鬆懈,早啲盡爆
早啲確定順位,或者電視台會早啲plan好stage(鳩估)
總榜

日榜

對唔住係我錯左

我語氣都重左 , 而家del左post再聯合公佈返冇事了

真係見到總榜炸左三百票落去升左0.01% 好感動

假裝巴 , 梨花女子大學站 , 唔好去錯新沙站
我都想親眼睇下個燈箱既圖質如何

今晚真好開心又好感動

今晚嘅live真係唔錯

叫完春就訓喇
我 愛 崔 乳 豬

今日好明顯係足料+0.03%

an機等派票

最後叫春 我愛妳 崔俞娜
食完藥 超眼訓 各位畢地 早抖先啦

保重呀巴打
各位Buddies 各位豬黨早抖

睇左琴日個舞台 又脫飯失敗了

得罪講句
B仔冇撚得頂

我地個post越黎越多負皮

一定係你啦，挑人地機

花心buddy嘅日常: 脫飯->入返黎->又脫->又入返 不停loop

唔駛得罪
係事實，SinB不嬲冇得頂，最正嘅

崔 俞 娜， 冠 軍！各位早抖

好慘 正皮已經少 負皮仲要係正皮一半

近期SinB發攻 係咁圈飯

係我地太低汁，要檢討一下！

又要唔比ff 唔比叫春 唔可以打愛暱 唔比花心

Eg 今日Eunha表演好正！期待下一場。

是但喇 buddy不嬲都係微塵黎 好渺少
正皮多過負皮已經開心

理鬼佢
只要係Buddies齊心 負皮多又如何
一樣咁鍾意女朋友

高登女朋友post 1-20 被譽為清泉黎
然後csl攻陷左清泉之地。
好耐冇用過 eunha yuju yerin sowon umji啦

金素靜一定要跟世界第一
定律黎

女友post堪稱全部Kpop post最快
多得d csl

我成日用
sowon老婆

垃圾短銀，一定要咁講

十分同意

今日應該又爆post

"我愛" 一定係跟 "崔俞娜"

我唔係痴線佬呀！我唔係，我絕對唔係呀 呀 呀！！！

可能係因我呢個二等兵開post
所以唔鐘意我要負皮我

其實好痴線咩我地

我覺得我比起係高登收斂左好多。

The reason why GFRIEND Sowon is the best leader. [Eng Sub]

仙隊

我唔會理出面啲人點講
因為只有我地先明素隊有幾好有幾重要

冇錯，佢係buddies嘅世界第一金素靜

cr: Mera大神

大神影得SinB好清

幾型都好，呢個先係真正嘅佢.............表情B

B仔呢期當fit呀

金紹情世界第一

cr:kimgold_b

條片差小小催淚彈，識韓文真係太好

繼續叫素隊

現場圖cr sinBnaa

日期方面 : 即日起至2017/2/1
地點 : 地鐵二號線 梨花女子大學站 (大堂)

再一次感謝交左會費既hkgbuddies , 冇你地都唔會成功到
一月去韓國既buddies記住去打個卡認證！

除左地鐵燈箱應援活動之外 , 我地仲會善用剩低既錢做既多應援 , 一齊為女朋友送上出道兩週年既祝賀

熱烈地彈琴熱烈地唱
HKG Buddies 好野f

全靠大神們爆肝趕工終於見到一張好靚好大既廣告

個廣告好靚

後面background 個舉牌紅心心好滾動
都辛苦哂b5

辛苦曬有份幫手既巴打
感覺我好似做最少野，但又係到督住chur住你地
感謝各位包容忍耐
我愛hkgbuddies!

希望推到女朋友都去燈箱現場打卡
就好了

想問宜家係咪仲可以入數，我都想出番少少綿力...
btw辛苦哂咁多位有付出過嘅巴絲

好似去到一月十幾號

尾機

食左咁多日風都冇事仲覺得自己幾強壯
琴日應該真係太凍終於病左
好想做個稱職嘅飯
不過真係唔到你唔服韓國人
琴日滿地積雪又勁大風，有韓妹仲著緊短裙又有人飲緊iced american coffee
知唔知梨大大堂係咪要出閘先見到個廣告

其實個廣告應援話唔話得俾女朋友知
寫緊信俾佢地

巴打會去嗎?
等你包膠

各位 早晨

辛苦晒b5巴
最理想係能夠俾女友見到

巴打真係好
會問下人先

係咪應該畫幅路線圖夾響封信
跟住女朋友靜雞雞去認證

金紹情世界第一

我個心臟

呢個stage真係好正

我個黨是咪開始掘起啦

多謝隊長帶領，金紹情好快征服世界

金紹情世界第一

新人入坑 ，鐘意乳豬，留個名先

我b世界第一

巴打識貨

我代表豬黨歡迎你

我豬仔就是強

搞到我又想叫春添

豬仔呀 好掛住你

佢地見到就好啦

希望下年多d 機會比sinb show跳舞功力
同 yuju唱功
銀仔就唱多d慘情歌

竟然冇智仔同隊長份

突然諗起 女友們知唔知道 HK 等於 홍콩

豬黨歡迎你 崔俞娜宇宙最強

sowon下次cb就發威

我都想睇sowon 嘅威力

巴打留返夜晚先叫春

仲有兩個鐘就知尋日見工結果
崔俞娜加持me 啊啊啊啊啊啊

祝你好運

訓醒，早晨

紹黨崛起埋
銀黨ggwp

我地既幸福靠你啦假裝巴

好想喺office大叫
我 愛 崔 俞 娜！！！！啊啊啊啊

還我素靜

阻住我專心工作，做做下野都無啦啦係到叫春，靜啦

短銀世界第一 我講唔出口

長銀 銀河第一

點解未有 yuju返工圖
定我揾唔到

umji同乳豬應該知
其他就

香港唔係=中國咩?

衰妹為左食joyjoy頭髮 , 搞到合照得半臉
仲要錯位擋埋智仔

今日好似無工返

近排肥琳直逼乳豬 素隊地位

GFRIEND登《紅白》密練新招 想念台灣小吃

團員們也特別向台灣觀眾拜早年：「祝大家『大雞大利』！」

扭呀扭 , 可愛銀

29號得好小

扮工嘅我 蛇王中 上上水先
尋日前日 病到失晒聲 今日仲要扮工 勁辛苦

[url]

型B

大愛

今日呢條片LOOP左3次

好靚

係唔係太過型呢

又老是常出現巴毛巾

見到都覺得辣

冇人理呢到

唔係好慣呢度沉咗

其實要熱鬧好簡單

4隊一齊睇到我

4k wallpaper? 利申用緊2years

仲咁靜 , 出大絕先

中間嘅俞娜 好正

台灣即刻諗起b仔飲珍珠奶茶噴到成面都係
然後俾銀仔指住黎笑

有冇片

乳豬不嬲都正

呢幾日 , sinb唔知係背後落左幾多功夫去訓練

睇返呢張動圖 , 勁心up

冇哂人

cr @JUNGB0530_

豬黨提早叫春
我 愛 崔 乳 豬

幾點呀? 有冇搞錯呀要女仔等

上水追post追左半個鐘

笑死我啦

花心專用wallpaper

又回到最初的起點

官方behind

崔俞娜世界中心

崔俞娜宇宙中心

陪完囡未呀巴打

Ummjiii巴好耐冇上水

依張圖係邊到有架

好似係排舞老師Instagram

1月14搞season greeting 簽名會
韓飯個個月都有得去簽名會

聽日返香港
yoon巴又出黎恥笑毒丁

Sowon:呢排多咗幾多人做咗我既兵

努力寫緊信俾佢地每一個，聽日應該會俾到佢地
慘過趕deadline寫paper
天氣凍好眼訓